女友同tb去旅行

話說女友將會同tb單獨去旅行 ，雖然tb唔係男人無賓州，搞唔到乜野出來，但硬係有種講唔出口既感覺。
同一個外表係男人既女人訓同一間房，一齊一個禮拜，諗起都唔知點咁。
你地點睇

屌埋個tb 屌返佢變女人

比你揀
女朋友同tb定係hehe去旅行好

驚閪咩 都冇撚用
去完就知你既好
除非你得咁細

兩舊都係屎 點揀得落
幾個fd去就無問題啦
單獨去就好似唔係咁好

無撚又要扮男人 又要扮gentleman照顧女仔

Tb鐘意玩雙頭龍 仲要係粗嗰隻

日日攬住你女朋友瞓
摷佢

無人性呀 仲要咁樣刺激我

個心都飛咗去旅行啦 攬乜鬼

我意思係個tb晚晚攬住你女朋友瞓

樓主
帽事既

不要再說了

懵撚

當初心軟唔想嗌交就由佢去 而家佢就去我就拿住拿住

本身佢哋好熟？個tb有冇追你女朋友？

我有朋友條女讀u住hall個roommate係Tb
開頭都冇嘢，後尾熟咗成日出雙入對，個tb又係咁追佢女朋友，出好多細心浪漫攻勢，搞到佢哋爭啲分手
但係最後武士，下年結婚

本身都熟既，有無追過就唔知啦，我條女就話係好朋友，無野既
平時佢地會一齊食飯呀，行街呀，我都無乜野，但係去旅行要日對夜對，真係驚日久生情

你用個腦諗清楚...
Tb既性取向同男人一樣都係鐘意女人
只係佢既性別本身係女人
依加你條女根本同個男人單獨去旅行無分別
正如有日你同個gay佬一齊單獨去旅行
如果你同佢訓一間房會唔會真係當完全無事發生？
清醒d啦 樓主

只不過如果已經book曬所有野
你唯一可以做就係相信佢
不過佢應該都對女人無興趣

我信佢應該無野既..
我又調返轉問佢 如果我同個基佬 偽娘打扮既去旅行 你會唔會唔高興
佢就話無乜問題
大佬呀 痴線架 點會無問題 好撚核特喎 我問都覺得件事好痴線
其實好老實講
如果佢朋友係鍾意女人 但係佢唔係tb 係一般女性打扮 我會無乜野既
點解神要創造tb呢種生物呢

晚晚玩假尻

你女朋友唔係雙性戀嘅話其實驚乜

應該日日奶你條女個西

唔係驚 係覺得佢同個男人(我已經當個tb係男性)去旅行唔係幾好 朝夕相對 食杯雪糕一人一淡 夜晚一齊訓 唉 幾大方既人都會有d拿住拿住啦